假如香港apply英國工成功, 再去可唔可以bno visa

咩工作先，你要有visa先有公司請到你。
一係公司肯出Tier 2俾你
一係你有bno visa公司請到你
一係你做黑工

以上都叫apppy英國工成功

我諗係可以請你
但到你真係落手做野果下你要有work permit
姐係
1. BNO visa
2. Work Visa
3. LOTR

Agree
人地肯請咪得，申請完VISA過到去先簽約開工，人地肯等實無問題㗎

LOTR已經可以做嘢
然後到時用5+1永續

前提要有人肯請